(行動Post) 最新文宣方法！ 和你夾！

由於大家都開始覺得我地嘅活動缺乏創意
除咗國際戰線突顯唔到香港人嘅創新同鬥志之外
我哋都搵唔到其他文宣嘅方法

經過喺隔離Post嘅討論
我地諗到個最新活動 名為
和你夾

公共圖書館陸續開放
我地可以將啲文宣夾係書上面
一來 唔洗貼
二來 會比較安全
三來 借書嘅人可以得到文宣 變相幫助宣傳

呢個可以試喎
不過要小心閉路

其實我地可唔可以係海外建立一個香港人專屬既Kickstarter

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

不如和你貼 搣唔甩

都可以 歡迎大家討論改進方案

推

我諗淨夾應該冇嘢掛
。。。

當書簽咁 再唔係各大書店都得

你真係buy 架?我9up 下架咋 你真係忽架wo

大家討論下先 最終方案 未有定案

最終討論結果係和你燒 一把火

燒就唔係文宣